最近兩日做咩，五毛、假膠、mk、打手多十幾倍

仆街我一日block撚左過百個

梗係喇 快手要求老師幫你過濾下5p

joe 仔開大絕

( Show Blocked User - 派膠小新 )
一早block鳩左佢啦

block 得咁明顯人地唔開心咖😓

痛唔痛 過黎我比你擋啦ching

一係早洩見自己個壇無晒人就開大絕派出大量打手
一係中聯辦等部門開始留意到依到影響力越黎越大又出招（其實波台假膠依招係高登曾經用過，不過唔算成功，而且依到大部份人已經睇穿晒青政私怨依招，唔會work，我懷疑見依到新開所以又出返波台假膠依招）

後者機會比較大，我唔信早洩有能力開咁多分身突然爆出黎係到搞事，明明尋日仲好好地，今日特然間咁多人爆出黎真係好唔尋常，我覺得好大機會係五毛新招，目的係搞臭依到等人唔上／返高登，始終班五毛係無辦法完全控制依到，相反個邊可能同某d admin夾好左，可以輕易控制輿論，所以點解堆五毛咁想我地返高登同離開lihkg

咁你都睇得穿 ching你真係好勁！😍

世事刀被你看透😱

詳盡分析
叻豬

見解獨到+1

面對中共滲透 五毛密集的攻擊
時事台巴打們已疲於奔命
足球我一點都不懂 你們是專家
希望大家互相體諒吧

你係咪蘇格蘭場訓練出黎架

波台=打手=五毛

我好似參透到啲野

聽講早洩係江派既人 聯同中聯辦派出五毛機器對付習派既連尼住

扑到手軟；都會繼續扑

嗯 部份波台五毛不斷攻擊新會員
希望佢地怕怕而返高登 btw有樓豬既帶領下
我們不需要害怕

咁比新會然攻擊嘅波台典算好

趁未被清算抄家 向樓豬投降啦
樓豬唔是善男信女來 發惡你就死啦

陰謀論 ：由三X貓果個咩post原諒早洩開始，所有野都好似係有計劃進行咁。
一開始就問人點先原諒，之後有幾個好似恥笑高登官方app改版既post。
散播早洩想人原諒同高登已改既訊息。
隔一兩日打手全面進場，不段引發罵戰，有意無意強調"高登"核心價值、高登文化。引起思鄉情緒。
最後出現引導者，發起擺上LiHKG/重上高登。
其中狂屌假膠，屈人5P、釣厹公種種都係呢兩日突然發生。當LiHKG流失大量舊高登會員，新會員也自然跟隨（高登官方app改善已經一堆人重新下載）最後步膠登下場。